是日晚餐 阿元來了。。。

點解呢間咁多人排隊？

西環定kt呀吉妹

Kt呀中出兄

西環個間晚晚排到出馬路

吉妹咩嚟㗎

淨係食過西環嗰間
開業初期個魯肉飯唔差㗎
起碼叫做真係有大大舊肥肉
香港好多台灣餐廳所謂既魯肉飯
其實只係肉燥飯

不過好油囉,要另叫多個白飯中和佢

唔係啩
我食完呢兩樣野都諗唔明點解

弘b台灣野嚟架
台南擔擔麵同雙蛋煎

我無食魯肉飯所以評價唔到
但我碗麵同個雙蛋煎真係麻麻地

個雙蛋煎好唔開胃
不過碗麵望落唔錯

喺台灣食過蚵仔煎覺得幾好味，但呢個雙蛋煎黏到痴埋一舊好似鼻涕
碗麵一般咋，好油好滯

程班長好食啲

又貴又細碗
食過一次冇下次

自從三年前食程班長搞到屙嘔六次之後我就唔敢再食

價錢都算，最重要係我覺得唔好食

個蚵仔煎好稔 成pat屎咁
唔明點解咁多人食

Exact7ly

可唔可以帶我食好西

魯肉飯同鹽酥雞好正 一碗仔已經好飽濟

如果要我排隊我一定唔會食

今次唔好喎
但我平時都比人話食開屎嘅

早知食呢兩樣啦

最好味係佢杯奶茶

但我欣賞佢嘅芋圓嘅

一齊食

我極少飲奶茶架，同埋我唔係太好飲野所以無嗌野飲

觀塘嗰間食過一次，嗌咗魯肉飯+杯珍珠奶茶，味道尚可，但份量少咗啲。間舖可能係唔想攞食物牌照嘅關係，嗰位置好架涉，喺條後巷入邊，再穿過一條走廊先見到，禮拜六日同公眾假期都超多人，應該同X假期鳩吹有關。

無諗過食呢樣添，比你講完又想試下。

好呀

等你約

我頭先都搵咗一陣先見到個入口
原來鳩假期又報導過咁唔怪得啦

個麵線好唔好食
間中會好想食麵線

想約埋羊同弘

我呢個唔係麵線嚟架，我覺得有啲似油麵

係麻麻地

閒日去排牛頭角戈間排左9個字
個炸蚵仔同旗魚黑輪必食，魯肉飯應該係香港數一數二整得好食
敗筆係芋圓，垃圾

成日自己收收埋埋食好野

無錯

排9個字咁耐 比我見到條隊就頭也不回咁離開，好彩我頭先買外賣 想知旗魚黑輪係咩嚟？

唔好食喎m男

等你喲

點解食

你下次試下咪知

同事話好食所以我去試

有機會試下

屎

你係咪得罪同事

呢兩樣的確麻麻

唔知呀
但呢間野又好多人排同埋上面有幾位巴打都話唔錯，可能係我呢兩樣唔好食啩

點解唔正正經經食d好野

程班長好食好多喎吉吉 不過份量就大好多 兩個人食就好d

其實得滷肉飯同芋圓好食

觀塘個間難食啲

得魯肉飯好食，我每次去都淨係叫魯肉飯

幾年前食覺得ok 最近食咗次覺得同之前爭好遠 最大穫係啲台灣人唔知係咪喺香港做耐咗 連啲態度都閪撚埋

搵日去試下

你邊位？

呢間野狗都唔屌

個麵冇乜味
食過一次

貴夾細碟

餵狗

肩肩

無我

幾好食，不過好貴同份量好少 一碗細碗魯肉飯都30蚊，台灣夜市廿幾台幣有大大碗
佢個九層塔蛋捲好正

熱褲妹

你係我寶貝

傷心死

你與我子孫根同在

......

吉妹人工幾多 成日食好西

乖

例如呢

Michele 程班長我都覺得普通，等陰影過咗搵機會試多次先

有機會試下魯肉飯先

但我唔會去西環食，太遠喇

我頭先買外賣咋所以唔知啲態度係點

吉妹

我好似同你隔多幾代咁

睇完無食肉

但好油

垃圾急凍蝦

價錢ok啦，但野食麻麻地

唔會少得我最愛嘅褲褲

九層塔蛋捲聽個名好似好正

錫返

兩皮咋

柒頭
我40歲應該唔會同你隔好多代架

食m男
其實我都想知有咩好野食

得個飯ok,d小食乜鳩都炸加同一隻味ge粉

西環好食啲

吉妹做邊行？

超細份又貴
又唔覺得特別好食
牛頭角痴撚線咁多人排
普通台灣嘢攪到咁貴值咩

想食蛋餅

好吃嗎？

吉妹睇下呢個post 成班阿元打手狙擊me

餐廳「程班長台灣美食」怒屌陀地KOL

但係西環嗰間真台灣人做

銀行？

吉妹一齊食飯

rich

+me ok?